恒生app終於有指紋認證

方便好多

等到2046終於等到

快幾撚多

之前打兩組密碼

早幾日用緊

大新 pps 仲未有

iOS?

最麻煩係
淨係叫你打密碼
第幾個位係乜嘢

Hsbc呢？

5s係咪用唔到個指紋

終於等到

有左好耐喇喎

好撚左好多

又係得ios

終於有

thanks 即刻登記左

我轉用左一星期
有日洗機無為意
依家裝完乜都用唔返
要打去問點搞

正撚到

jb左唔比用

終於

正，好撚方便

hsbc邊度登記

同問

垃圾馬會咪又係冇

好爽，快勁多

正

垃圾

要登記先有?

估唔到大家都覺得煩 佢老母
搞到唔想check
登入一次勁煩

大佬，個app仲係史前design，唔係期望佢會加呀

到底個design係幾多年前
係咪仲係iOS 6年代

明明無jb佢話我有
屌你老母

更新咗個app就有

馬會個廢閪app成撚日買買下馬就彈app
我但求佢唔好彈app已經收貨

我都覺 仲要個app勁廢好似上緊網頁版咁

啲垃圾思想落後港豬又話唔安全架啦

我都係

新app? HSBC HK?

係

好撚正

好過渣打啦,雖然touch id佢早人地好耐已經有
但界面真係

HSBC apps setting

有咗touch id 之後日日login check

恆生個人理財app更新完都得

又冇 Android 份

以我所知 我最早係DBS 起碼半年前已經有

中銀都係 好撚方便

屌得好，劑劑都要當街當行入密碼答問題

琴日都整左指紋 本身以為都要打帳號 點知原來連帳號都唔洗打 好方便

Chelsea紫色

終於唔使成日打兩組pw

好正常 就算有 你都未必敢用

狗會啲電腦系統

要電話登記..
但number係舊 拎唔到驗證碼

如用指紋仲要打帳號就多餘架啦

我馬會app無彈app喔

但登入真係煩要答問題

如果馬會都有我實會買得密d

裝tsprotector

Cydia裝？

唔掂啵

渣打一早有，到依家先有真係等到佛誕

係jb問題定ios8.4問題?

其實安唔安全架？

要點set? 點解我登入佢無話比指紋

渣打超正喎，有哂我用嘅嘢又簡潔

iOS 8.4?????

你覺得唔安全可以選擇唔用

簡潔係好，但界面仲停留緊ios 6設計

有冇人用到american express 果個指紋登入?
我打極個password佢都話有問題...

未用過渣打 但真心覺得恆生app勁廢
係美國用個啲銀行app先進勁多

呢度香港黎，有個似樣小小既銀行app俾你用已經算係咁

恆生至少好過Citibank

借問聲依道點搞？
Second password 唔係填字咩，

係填字果個pw呀
你打錯咋 ?

second password係你平時login果陣會random叫你入三個characters既果組密碼

要ios9以上，好心update啦

Jailbreak左

你記清楚個second pwd先

點解唔考慮用返中文

jb 左 已經唔得

試下factory reset

我仲記得第一個app有係citi，之後就係大貓

Finally ...
之前要入兩個pw真係好鬼煩

我打晒兩個密碼佢都話我錯但我肯定係啱
試左好多次都唔得
用返正常打密碼就得
有無人都係咁

我都係咁但我肯定兩個密碼都打啱

渣打星展乜都早過大貓

但比起 HSBC 仲係差個流動保安編碼器功能

渣打個個每次更新就要你重新登記過

恆生app都有打手

我無呢個問題

呢d 功能其實一早要有
外國果d 有咩export 又盛 好葡萄

iphone 正

Jb左都夠膽死用銀行指紋既係咪痴左線

我成日唔記得第二個密碼

裝咗都detect到我jb咗

jb咗陣間你銀行戶口有咩問題又賴人地唔安全

連登仔真係惡

接龍嗰班做乜撚野

想知用iphone 睇av 仲安唔安全?

岩岩錯3次 打上去重練 得返

hsbc app ip5s 無指紋揀